大家今年一齊唔好交稅比呢個港共政府！

大家話好唔好！點解我要交稅比呢個垃圾政府？

連報稅都集體唔好報，日日圍稅局搞死政府

大家去唔到示威仲有好多野做！集體幾百萬香港人一齊唔交稅比香港政府

你估有幾多人真係會唔交？

我一定唔交，報稅都唔想報

推
但唔好意思我已經報咗 不過免稅額夠cover 所以唔使交
就算唔敢唔交 至少都希望大家用1蚊pps交稅大法 等政府倒貼

利申: 用咗1蚊pps大法交grantlone 但唔知點解每9次自動就要打一次驗證碼 最後打咗幾百次驗證碼都仲未交晒

人手係咁交1蚊比佢，蝕死香港政府

做個有用嘅人，去申請老綜，
拎返屬於香港人嘅財富，
冇野食去食物銀行拎，
有時間去做多啲運動，強身健體，
用嚟有需要時救手足，
悶嘅去erb讀有津貼嘅課程，讀完唔洗去返工，
順便申請埋公屋，去做現金出糧嘅工，
有錢考個的士牌，
一毫子稅都唔好交，有錢淨就幫手足，
咁先係人生勝利者...

幾時再大三罷啊？

我要提前一個月請假啊

用呢個方法最好，唔交稅個仆街政府會要你公司扣起份糧唔出畀你，我試過

咁撚痴線，為左收稅呢個政府乜都做得出

習近平 甴近平 曱甴王